不經不覺 原來上一話hunter漫畫已經係2018年11月既事

富樫幾時先再畫

中左武肺

無機打再劃

平手退團對佢有無影響

屌 呢條友有冇坐左十年

褲姦:鬼滅完咗先啦

應該成7年定8年

15年已經全休左，今次應該挑戰緊2年100%休刊

點解關事？

富奸都幾迷欅坂下
之前欅開演唱會都會送花牌
Hunter有d招係欅歌名黎

恐怕都係啦，如果奈子畢業我都會失去動力